{
  "name": "Korean",
  "mappings": {
    "Under Maintenance": "유지보수 중",
    "All Systems Operational": "모든 시스템 운영",
    "Degraded Performance": "성능 저하",
    "Partial Degraded Performance": "부분적인 성능 저하",
    "Partial System Outage": "부분적인 시스템 중단",
    "Major System Outage": "주요 시스템 중단",
    "No Status Available": "사용 가능한 상태 없음",
    "Maintenances": "유지보수",
    "Events": "이벤트",
    "Select Language": "언어 선택",
    "Incidents": "사건",
    "Ongoing": "전진",
    "Upcoming": "예정",
    "Past": "과거",
    "Back": "뒤쪽에",
    "Subscribe": "구독하다",
    "Available Components": "사용 가능한 구성 요소",
    "Minute-by-minute status data for this day": "오늘의 분별 상태 데이터",
    "Recent Incidents": "최근 사건",
    "Home": "집",
    "Status": "상태",
    "Latency": "숨어 있음",
    "Failed to load latency data": "지연 시간 데이터를 로드하지 못했습니다.",
    "No incidents for this day": "오늘은 사건이 없습니다.",
    "No maintenances for this day": "이날은 유지보수가 없습니다",
    "No latency data available for this day": "이 날에는 지연 시간 데이터가 없습니다.",
    "Latency Over Time": "시간 경과에 따른 지연 시간",
    "Average Latency": "평균 지연 시간",
    "Failed to load status data for this day": "오늘의 상태 데이터를 로드하지 못했습니다.",
    "Per-Minute Status": "분당 현황",
    "Day Uptime": "일일 가동 시간",
    "Last Updated": "마지막 업데이트",
    "Latest Status": "최신 상태",
    "Latest Latency": "최신 지연 시간",
    "Ongoing Incidents": "진행중인 사건",
    "Latency Trend": "지연 시간 추세",
    "Avg Latency": "평균 지연 시간",
    "Uptime": "가동 시간",
    "Select Range": "범위 선택",
    "Status history and latency trend": "상태 기록 및 대기 시간 추세",
    "Timeline": "타임라인",
    "Start Time": "시작 시간",
    "End Time": "종료 시간",
    "Duration": "지속",
    "UP": "위로",
    "DOWN": "아래에",
    "MAINTENANCE": "유지",
    "NO_DATA": "데이터 없음",
    "DEGRADED": "타락한",
    "INVESTIGATING": "조사 중",
    "IDENTIFIED": "확인됨",
    "MONITORING": "모니터링",
    "RESOLVED": "해결됨",
    "No updates yet": "아직 업데이트가 없습니다",
    "Affected Monitors (%count)": "영향을 받는 모니터(%count)",
    "No monitors affected": "영향을 받는 모니터 없음",
    "Unknown impact": "알 수 없는 영향",
    "Updates (%count)": "업데이트(%count)",
    "Impact": "영향",
    "One-time": "일회성",
    "In Progress": "진행 중",
    "Maintenance": "유지",
    "Total Maintenances": "총 유지보수",
    "Total Incidents": "총 사고",
    "There are no incidents or maintenances scheduled for this month.": "이번 달에는 예정된 사고나 점검이 없습니다.",
    "No Events in %currentMonth": "%currentMonth에 이벤트가 없습니다.",
    "Ongoing Maintenances": "지속적인 유지 관리",
    "Upcoming Maintenances": "다가오는 유지 관리",
    "Copied": "복사됨",
    "Badges": "배지",
    "Get badges for this monitor": "이 모니터에 대한 배지 받기",
    "Status Badge": "상태 배지",
    "Uptime Badge": "가동 시간 배지",
    "Live Status": "실시간 현황",
    "Standard": "기준",
    "Pinging": "핑잉",
    "Embed Monitor": "모니터 내장",
    "Embed this monitor in your website or app": "웹사이트나 앱에 이 모니터를 삽입하세요.",
    "Status Embed": "상태 포함",
    "Latency Embed": "지연 시간 포함",
    "Theme": "주제",
    "Light": "빛",
    "Dark": "어두운",
    "Format": "체재",
    "iFrame": "아이프레임",
    "Script": "스크립트",
    "Failed to load data": "데이터를 로드하지 못했습니다.",
    "90 Days": "90일",
    "30 Days": "30일",
    "7 Days": "7일",
    "24 Hours": "24시간",
    "Incident": "사건",
    "Subscribe to Updates": "업데이트 구독",
    "Get notified about incidents and scheduled maintenance.": "사고 및 예정된 유지 관리에 대한 알림을 받으세요.",
    "Enter the verification code sent to your email.": "이메일로 전송된 인증코드를 입력하세요.",
    "Manage your notification preferences.": "알림 기본 설정을 관리하세요.",
    "Loading your preferences...": "환경설정 로드 중...",
    "Email address": "이메일 주소",
    "Please enter a valid email address": "유효한 이메일 주소를 입력하세요.",
    "Failed to send verification code": "인증코드 전송 실패",
    "Network error. Please try again.": "네트워크 오류입니다. 다시 시도해 주세요.",
    "Sending...": "배상...",
    "Continue": "계속하다",
    "We sent a 6-digit code to": "6자리 코드를 다음 주소로 보냈습니다.",
    "Please enter the 6-digit verification code": "인증번호 6자리를 입력해주세요",
    "Verification failed": "확인 실패",
    "Didn't receive the code? Resend": "코드를 받지 못하셨나요? 재전송",
    "Incident Updates": "사고 업데이트",
    "Get notified about incidents updates": "사건 업데이트에 대한 알림 받기",
    "Maintenance Updates": "유지보수 업데이트",
    "Get notified about scheduled maintenance": "예정된 유지 관리에 대한 알림 받기",
    "Failed to update preference": "환경설정을 업데이트하지 못했습니다.",
    "No ongoing maintenances": "지속적인 유지 관리가 필요하지 않습니다.",
    "No upcoming maintenances": "예정된 유지 관리가 없습니다.",
    "No past maintenances": "과거 유지보수 없음",
    "Read more": "더 읽어보세요",
    "Read less": "덜 읽으세요",
    "Verify": "확인하다",
    "Verifying": "확인 중",
    "Max Latency": "최대 대기 시간",
    "Min Latency": "최소 지연 시간",
    "Days": "날",
    "Day": "낮",
    "%latency %metric latency": "%latency %metric 대기 시간",
    "average": "평균",
    "maximum": "최고",
    "minimum": "최저한의"
  }
}
